［Gphone入來］眾志必須去信國際傳媒，解釋自己立場。

敖生代表眾志出去亂講野屌Trump，
Damage has already been done.
如果Gphone唔同意敖生言論既話，
就請你代表眾志去信國際傳媒，
解釋自己立場，補補鑊，
如果唔係眾志無資格再代表香港人打國際戰線。

推到Gphone睇到

都係嗰句…美國內政真係冇必要去評價，真係俾人問就直接話“我對美國政府充滿信心，因為美國政府係人民嘅政府，無論邊個政黨執政，佢哋都會關注並盡可能國內人權嘅問題”就得啦..
學老蔣落重注俾一邊根本就係on 9...

冷氣軍師

去信媒體單嘢已經夠7仲要大大聲話俾人知

如果國際線講求唔介入美國政黨之爭，唔該眾志自己都遵守返依條規則。我地係依兩黨的支持，而唔係要選邊站。依家敖卓軒自己擺到明企係民主黨果邊，然後就指責撐trump的手足係極右分子。依啲double standard真心離譜。

仲要不斷向國際媒體亂講野，我地點撚樣信你呀，敖卓軒？眾志搵個識講野既人做pr啦。

Push

佢立場咪係咁
有乜好澄清?

傻仔

戒條係畀你同我守 唔係佢

下，Gphone話自己不同意敖生言論啵，咁即係點

其實敖卓軒冇講錯，係連登仔接納唔到異見。

佢死都唔講清楚佢

學哂泛民D衰野

眾志係咪無人？ 搵條19靚仔出去把撚？

佢日日睇連登啦
有撚用咩 都唔反醒